有冇巴打揸Fiesta 1.0, 有咩意見

有咩好有咩唔好
見到網上2014年版賣8萬幾
抵唔抵?
貪佢耗油低....1升油行22km ??

入面好窄
感覺上仲窄過 Polo

請問Fiesta有幾多個氣袋???